去7-11想問暖蛋擺邊 叫錯震蛋 如何不失霸氣

真人真事 走個陣個呀姐仲笑笑口望住我

話買嚟同佢玩

其實我a0

我係買呀吹呀

五十路呀姐黎

唔玩得